嗚偉借林鄭篡位，算唔算醒？

聯紅一走，可能上演義母之吐息

開錯台？